連登係lihkg 唔係lighk 呀

喂字唔係咁串㗎

見間離有隻豬 可能佢想表達連登隻豬

創紀之城條隧道？

勁

日日玩都唔知⋯⋯

其實點解可以串唔到個app名 唔好在串錯喇
錯咗唔緊要 最緊要識得改 唔好在串錯喇

港人治港 還政於民